點評價notion呢個軟件

聽人講話好用過evernotes，onenotes，用黎take notes，儲嘢一流

push

推

無得offline用係敗筆

聽聞話加緊

免費有限數量係敗筆

trello呢？

notion 強大好多，可以自己制定好多野

唔錯
但$4/month 有D貴

有無edu email
有就免費用personal版